而家岩岩畢業後生仔自尊心咁高

同個fg同事合作寫份report，1人寫1 part再合併，點知佢交左份未夠水平既文黎(用字，內容、錯字都有問題)
咁都算啦，見你岩岩畢業，好人d第一次逐個點highlight同你講有咩補充，好詳細咁解釋，叫佢改一次再俾返我睇
點知收返黎只係小改，都係一樣咁垃圾，咁我做埋好人，直接幫你改埋個part，+左幾個好point，再諗下點樣放埋你d垃圾point落去唔傷你自尊心，改得好辛苦之後成功改左篇唔錯既。跟住俾佢睇有無問題。
點知哈哈佢反應好大，暗示我唔尊重原作者，嬲嬲地咁樣話返我咩呢樣改個樣改
而家後生仔係未覺得係出名大學畢業就好勁唔想再浪費時間幫佢改，隊上去暗示俾老細睇個part係佢寫算9數

留名等睇老細覺得冇問題

唔洗錫撚住佢地班垃圾FG啦
大大力屌佢地先醒

以為自己天之驕子

我係好客觀咁覺得真係有問題，起碼我之前交過咁多份，水平已經係受認可
唔好講內容，打多左個字，同一個意思係一段重覆左2,3次，咁既水平
如果你係我會點

直接衝突好on9，我都做過fg，唔知點先可以搖醒佢。可能要老細發火先得，但到時我都同時high野，因為係一齊做，我監管不力

我都唔係高人工，都唔知點解要做埋教仔

唔該俾負評個d接受份野係差既呢個客觀事實再討論

又有廢青彈出黎話自己無問題
人地樓主做左咁多年交既水平起碼老細係認可，新黎既...
仲有錯字個d係態度有問題

仲未醒，好多fg唔知去左社會做野，你就係最底層，由零開始。成日覺得自己最醒會出事

其實洗乜主動教佢咁多
FG態度好嘅唔識自然會求教
我同d同事都係背地裏討論邊個FG廢or態度差
到appraisal時佢地就知死

問題係佢唔識以為自己好有料個下..
最慘係我份野要搭埋係佢到變一份...

哈哈 俾人話緊都唔知 仲以為自己係天之驕子

你改之前有冇同人講定先
冇既就係尊唔尊重既問題囉
你怕要孭獲咪分好哂part寫到明邊part邊個做囉

大大聲屌柒佢就知死架啦
唔想直接衝突一陣出事實入晒你數